[集思廣益] 邊度有好食嘅話梅賣？

一直好鍾意食話梅
但好似越嚟越買唔到好食嘅話梅

想問下咁多位巴絲打 知唔知邊度有好食嘅話梅推介

自推

呢個都唔錯

么鳯 $50両 個隻特大話梅

我都想知

有幾多粒到 我見佢有好多涼果買

我食過最好食嘅係喺南丫島嘅一間士多
偏甜